搵個啱咀型嘅異性真係好難

啱啱同個女仔Kiss左一陣已經知唔啱

巴打一定好靚仔

少少咁

要幾啱

揾個互相啱眼緣既女仔仲難